{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_005765",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=J403329",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "코코이찌방야 롯데백화점수원점"
    },
    "text": "ココイチバンヤ ロッテ百貨店水原店 (코코이찌방야 롯데백화점수원점)\\n\n京畿道水原市勧善区西屯洞381\\n\n和食 - その他 , 11:00 ~ 20:00 , デパートの休業日 , 72席 , 私たちは厳選されたスパイスと新鮮な野菜を使ってカレーソースを作ります。 この牛肉スープにスパイスと野菜を入れて長時間煮込みます。 その後、4日以上熟成させて完成させます。 この過程を経ると、まるで秘密のように独特の味と香りが加わります。 私たちの製造手法は、他の人が真似できないほど独自です。 それで、私たちが作る一番屋カレーは、他のものとは違う驚くべき味を持つようになるのです。 ココイチバンヤはこのような独特の製造技法によりカレーの味をさらに高めました。 その過程を通じて、私たちのカレーはさらに風味が向上したのです。 それに、トビカラスパイスを使えば、一度食べてみたい辛さを選ぶことができますよ。 10段階に及ぶ辛さを好みに合わせて調節できるんです。 私たちのカレーは味と香りで差別化されています。 おいしいカレーを経験したいなら、ココイチバンヤに来てください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ココイチバンヤ ロッテ百貨店水原店はどこにありますか？",
            "answer": "京畿道水原市勧善区西屯洞381にあります。"
        },
        {
            "question": "ココイチバンヤ ロッテ百貨店水原店はどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "ココイチバンヤは和食のその他の料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ココイチバンヤ ロッテ百貨店水原店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は11時から20時までです。"
        },
        {
            "question": "ココイチバンヤ ロッテ百貨店水原店の休業日はありますか？",
            "answer": "デパートの休業日に休業となります。"
        },
        {
            "question": "ココイチバンヤ ロッテ百貨店水原店の席数はいくつですか？",
            "answer": "席数は72席です。"
        },
        {
            "question": "ココイチバンヤのカレーソースの特徴は何ですか？",
            "answer": "ココイチバンヤは厳選されたスパイスと新鮮な野菜を使ってカレーソースを作っています。"
        },
        {
            "question": "ココイチバンヤの牛肉スープはどのように作られますか？",
            "answer": "牛肉スープにはスパイスと野菜を入れて長時間煮込み、4日以上熟成させて完成させます。"
        },
        {
            "question": "ココイチバンヤの製造手法はどのように特別ですか？",
            "answer": "ココイチバンヤの製造手法は他の人が真似できないほど独自です。"
        },
        {
            "question": "ココイチバンヤのカレーは他のものとはどう違いますか？",
            "answer": "ココイチバンヤが作る一番屋カレーは独自の製造技法により他のものとは違う驚くべき味を持っています。"
        },
        {
            "question": "ココイチバンヤのカレーには辛さを調節することができますか？",
            "answer": "はい、トビカラスパイスを使えば10段階に及ぶ辛さを好みに合わせて調節できます。"
        },
        {
            "question": "ココイチバンヤのカレーは味と香りでどのように差別化されていますか？",
            "answer": "ココイチバンヤのカレーは独特の製造技法によりさらに風味が向上しています。"
        },
        {
            "question": "ココイチバンヤへ行っておいしいカレーを経験したいです。おすすめの店ですか？",
            "answer": "はい、おいしいカレーを経験したいなら、ぜひココイチバンヤに行ってください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 523
    }
}